[長沙灣］日本學藝50歲老師傅 半退休開食堂 $65碗自製蝦油櫻花蝦麵＋芝士蛋包飯

哩檔睇落真心幾好食